連登仔幾時先會放過棋靈王

佢而家每一個post 都有鮑姐嘅蹤影

佢自己跟根本享受緊
開post都係想睇到鮑姐

想俾人討論

佢唔開po都有你講